如果強國有連登 入面會有咩post?

見格離post幾好玩咁
開個post玩埋一份

我先

一人一票 打唔打南韓
打 唔打

[多圖]蒼老師是我們的

(show blocked post-習大大請下台）

見你個例子 就知你對大陸網絡完全唔熟悉